其實唔靚就唔靚 乜嘢gfable

幾時開始有呢啲term吹捧女人 點都要揾個位讚吓

然後啲傻西女人以為自己真係好能靚

其實二奶就二奶 乜嘢小三
其實強姦就強姦 乜嘢性侵

Sor離題

靚先gfable喎

樣一般但笑得甜 或者某d舉動好吸引咪gfable

照你呢2句
唔靚就=gfable
只係唔同演繹

前提係樣一般

唔識咪撚出黎柒

有冇又索又大波又高又身材好又有女人味 又好gfable嘅例子？

小天使糖糖

屌 cls

gfable 咪姐係靚女+可愛，你唔識咪出來7

舉個例係 阿冰真係靚？

兩樣置喎清
靚都可以gfable架喎

理性討論
有冇香港 80 90後 靚 一線 明星代表

朱千雪